Deze individuen zijn de bewakers van de laatste landbouwpercelen in de stadsomgeving. Ze groeien op de top van de Zavelenberg, omgeven door koeien, ingesloten door de stad. In Amerika werden acaciabomen gebruikt om steile hellingen te stabiliseren. Hier zijn de wortels echter ontbloot alsof de zandgrond zich terugtrekt. Het lijkt alsof dit kleine stukje bos op wandel is ... 